又有個傻鳩話要非法保管他人身份證3日先交去警署

都唔知點解執到唔即刻比警察 係都要擺上facebook

同lin登d 7柒一撚樣

其實只係得張身分證唔係成個銀包嘅話
警察係會直接交俾入境處
入境處又會即時銷毀張證
唔理有冇人報失

所以呢條友係做緊好事

屌你老咪你以爲警署係便利店呀？個個執到就交警署搵鬼執啦你。交又煩拎又煩。道德撚。